係咪個個都驚見家長

見另一半家長係咩情況同會有咩傾 有無人分享下

除咗扑野撞破

第一次見好撚緊張，唔知講乜好。依家見多左就無乜野了。

睇你住邊囉
公屋仔實驚架
你住私樓既咪大搖大擺放 好撚自信咁囉

咪一齊食晚飯
都係個d啦
問下職業查下家宅咁

你地點自我介紹

hi auntie

你驚即係自卑。

唔驚
利申 屋企四層私樓收租

佢老母仲叫我多啲上去食飯

有得食雞脾

其實每個人都有自卑嘅一面